排榜首都反，曼聯迷要求高到

今時今日仲有人反摩帥

你囉咪

第一年三冠 第二年僅輸畀屈機鏝
表現完全合格

細蚊仔先覺得摩佬要走

樓主又改名

反摩狗完全無視摩狗限米煮限飯

我地曼迷就係要求高！

改嚟改去都係狗名

樓主垃圾後衛

阿狗年年排過下第一都嗌雲加躝啦

呢幾季都冇左啦
所以咪畀人炒

樓豬狗名？

你女友都係

屌你牙沙b

Sorry係ex

以為講緊阿妓

屌你老鼠絕交！

騎住其他big 5拎榜首

樓主影衰沙高

魚拉突 魚拉突 魚拉突

明反鳩伊，咁點？

專登